Ust 報exchange

ust outbound exchange gpa 要幾多?
通常比第幾個preference？
排preference有冇咩技巧？

你咩Sku先，唔同Sku唔同玩法
通常過3先可以揀出名既大學

我好skr

sbm gpa過3.6
first choice LSE 有冇機？
以你經驗其他人GPA幾多同埋去咗邊？